% vim: foldmethod=marker:foldmarker=<<<,>>>
\RequirePackage[mainlang=french,otherlang=english,class=scrbook]{myclassoptions}
\documentclass[\mydocumentoptions,index=totoc
%,open=right
]{\mydocumentclass}
\usepackage{dummy}

\usepackage{mypackages}
\usepackage[sel/minionpro-basic]{myfontssel}
\usepackage[arsclassica,toclayout=true,useindex]{mylayout}
%\usepackage{geometry}         %pour la géométrie de la page
%\geometry{dvips,a4paper,scale=0.8,marginratio=4:5,headheight=16pt}

%% réglage du titre <<<
\newcommand\mytitle{Exemple de document\thanks{footnote dans le titre} latex}
\newcommand\mypdftitle{Exemple de document latex}
\newcommand\myauthor{Damien Robert}
\newcommand\mypdfauthor{\myauthor}
\newcommand\mypdfkeywords{Essai,hyperref}
\newcommand\mypdfsubject{Essai}
\newcommand\mydate{\today}

\hypersetup{pdfstartview=FitH,
            pdftitle={\mypdftitle},
            pdfauthor={\mypdfauthor},
            pdfkeywords={\mypdfkeywords},
            pdfsubject={\mypdfsubject}}
            %pdfcreator,pdfproducer
%utiliser \texorpdfstring pour les maths dans les bookmars (ie section)
%\section{\texorpdfstring{$H$_2$O}{Water}}

\title{\mytitle}
\author{\myauthor}
\date{\mydate}

\extratitle{Extra titre!}
\titlehead{Titlehead }
\subject{Subject }
\subtitle{Subtitle }
\author{Author \thanks{Footnote }}
\date{Date }
\publishers{Publisher }
\lowertitleback{This poem book was set with%
     the help of {\KOMAScript} and {\LaTeX}}
\uppertitleback{Selfmockery Publishers}
\dedication{To my treasure hazel-hen\\
  in eternal love\\
  from your dormouse.}

% \memtitle{\mytitle\memthanks{Autre footnote!}}
% \memauthor{\myauthor \memand et moi!}
% \memdate{\mydate}
% >>>

\usepackage{lipsum}
\bibliography{Bibliography}
\makeindex

%\captionsetup{format=hang,font=small,labelfont={sf,bf}}
\begin{document}
\PackageWarning{}{############## Beginning of document #####################}
\subimport{.}{exemple.tex}
\end{document}
